林鄭月娥：第四波疫情明顯受控 同時亦成功阻截變種病毒流入社區

行政長官林鄭月娥表示，本港連續3日無發現新型冠狀病毒本地源頭未明個案，認為是一個非常好的跡象，未來本港將採取抗疫新路向。

林鄭月娥在記者會說，去年11月下旬以來的第4波疫情明顯受控，過去兩星期的7天移動平均數確診個案為兩宗，源頭未明個案為0.7宗，數字相對非常低，同時亦成功阻截變種病毒流入社區，在第4波疫情的群組，並無引致更大規模的社會爆發，屬可喜現象，她形容香港現時屬低風險地區。

林鄭月娥又表示，特區政府在抗疫的能力大大提升，包括檢測、追蹤工作，以及將緊密接觸者送往檢疫。她指出，在第3波疫情，每名確診者平均有2.55名密切接觸者送往檢疫，而第4波疫情有關數字增至3.75人；而在第4波的健身中心群組，155宗確診個案當中，共有約1500人送檢，每名確診者平均有9.7名密切接觸者送往檢疫。

屌你柒婆真係燈神黎

停英國返香港但無停過菲律賓、印度、巴基斯坦返香港，緊係中啦

7日唔夠

第5波正式開始緊啦卜街

唔係登
係特登㗎
咖喱+呂宋好早（今年年頭）已經捉到入境病人有N501Y
柒object封英國就鬼咁快呀
呢啲就推來推去

話第四波完冇耐就準備第5波
搞clean zone 今日就有人打完第2針確診

咁佢又講得岩喎

又冇話冇下一波

關你撚事咩 臭閪

抗疫新路向

宣報第五波開始

乞求吹奏中資股票，等我可以short爆佢

準備第五波, 壓制到我撐你林太

滴水不漏

日日咁撚多輸入 遲早爆架啦